申請反禁制令 禁止公共交通公具營運商無故停駛

@公民黨 @法政匯思

推

Push

班大狀黨做啦，人地玩禁制令玩到咁開心

禁制你個禁制令

推
法律jj做野啦

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

港鐵商場 (替代商場)
圓方
德福廣場(淘大花園/商場)
青衣城 (長發廣場/青衣商場)
PopCorn (將軍澳中心)
綠楊坊 (荃灣千色滙)
Citylink (荃豐中心)
杏花新城
連理街 (TKO Gateway)
海趣坊 (兆禧苑商場)
駿景廣場 (銀禧花園)
新屯門商場 (富健花園)
恒福商場 (三聖商場)

又ok 喎

點解律師黨唔做野

支持全城擺買港鐵商場